吹水吹出事點搞

講真有啲技術嘢我未跟過
平時做嘢都係靠聽人哋講
有咩就推俾識個啲叫佢幫手跟
咁平時係老細面前吹兩嘴話我有做開呢啲
點知尋日老細話接到單大嘢見我熟呢飯叫我跟
聽日人哋就派人嚟睇場開會
點撚樣搞

好抵死

唔跌一次金嘅 係唔知痛

送你4個字:

腳踏實地

諗緊叫個平時有做開嘅vendor搵個人來頂一頂

唔怕唱通街?

唔洗驚 下次你老細就唔會再叫你做架喇

直接推咗老細

約咗時間啦點推呀

到時請佢食飯

留意下今晚封邊度 衝入去

學人吹水，都要個杯有水先有得吹架
吹到黑色暴雨咁，Diu，點知原來個杯吉的。

繼續吹落去 反正唔係你落手做
睇catch me if you can, 平時扮下嚴格咁 問下佢地通常點做開 到時收貨搏乜事都無